徐飛鴻成日同張六常互含，不如情人節表白喇！

反正兩個寂寞的心
好過係到耍花槍

笑4，覆一個 po 又叫互含。你同烏大龜咪斷背山？

吾好甘講
禾珍系暗戀你

不過樓豬真係好小氣

樓豬老母知唔知自己生咗個輕度弱智出黎

我只知我屌完五毛老母後生咗五毛仔

你又同六常互含😅

其實你地gay冇問題
大家互不侵犯咪得囉

得樓豬嗰條冇人含😂

#10秒咗

原來樓豬咁小氣係因為妒忌

屎眼看人gay
我雖A0但我直
straight pride!

得喇得喇
我幫你試下龜蛇睇下係咪都對你有意思喇

樓豬又會話你追住我黎含

張六常=0

點睇樓豬十有八個 po 都係有烏大龜3隻字

no attack

0咪no attack囉

no gay

唔想覆你費事話我地gay couple
P.s.我都特登cap左佢圖
成版都係愛龜宣言

He claims that he has special education needs
We should not discriminate him
My intention is good but...

this is one of the most possible why anti-gay ideology becomes more popular in HK.
Too many people accuse others as gay without proofs

成班手足從來唔會anti gay
大家只係鼓勵你勇敢面對自己同大龜嘅感情